LeBron James根本係美國deep state放響體育界既打手

收哂order,所以一直同川普撐到咁行

五毛狗咬狗